正話我剪剪下賓周毛悟出一個道理

我忘記左自己第幾次剪賓周毛
只覺得
賓周毛好像談戀愛一樣
到左某一長度就唔知點解要剪走去
然後被新生出黎既毛取代

其實我大可以唔剪
自生賓周毛開始就可以留到去80歲
可惜好少人做到
因為大家覺得唔新鮮了
想由初初小毛毛親自培育成長毛毛

而到左長毛毛
又有幾多人看得清
毛毛終究係毛毛
你今日剪完
他日又生返 循環不息
倒不如由而加開始留到最後

我諗緊...點解你剪頭髮嗰陣冇諗到...

因為睇唔到

樓主諗得咁辛苦
你咁樣騎劫佢有冇良心

對唔住

本人做到唔剪賓州毛

剪來剪去都係同一個毛囊嘅毛，邊有新？
續條掹先係

賓周毛係親自割除，當中包含人性與愛
頭髮係他人代勞，冷冰冰而無表情的

因為係人地幫佢剪

所以你同另一半都可以長長久久，即使很醜

試下。